msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Bangumi for SAO Utils\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-03-21 22:05+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2018-11-22 22:09+0800\n"
"Last-Translator: 그미래(rainkr01) <rainkr01@naver.com>\n"
"Language-Team: [한식구 : 한글화를 하는 사람들의 모임] <https://cafe.naver.com/hansicgu>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _;_TRANSLATE\n"
"X-Poedit-Basepath: F:/DEV/Projects/SAO Utils/Steam 1/plugin/Bangumi\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.11\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: include\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: src\n"
"Language: ko_KR\n"

#: src/Bangumi.cpp:187
msgid "Retrieving animation list..."
msgstr "애니메이션 목록 가져 오는 중..."

#: src/Bangumi.cpp:202 src/Bangumi.cpp:492
msgid "Cannot retrieve animation list."
msgstr "애니메이션 목록을 가져올 수 없습니다."

#: src/Bangumi.cpp:486
msgid "No records currently."
msgstr "현재 기록이 없습니다."

#: src/BangumiDataSource.cpp:76
msgid "Bangumi Data Collection"
msgstr "편성표 데이터 수집"

#: src/BangumiDataSource.cpp:81
msgid "Bangumi Daily Animation Data Collection"
msgstr "편성표 일정 애니메이션 데이터 수집"

#: src/BangumiDataSource.cpp:132
msgid "Programme Schedule"
msgstr "프로그램 일정"

#: src/BangumiDataSource.cpp:137
msgid "Animation Programme Schedule Data"
msgstr "애니메이션 프로그램 일정 데이터"

#: src/BangumiDataSource.cpp:260
msgid "On-Air Animation"
msgstr "방송 중 애니메이션"

#: src/BangumiDataSource.cpp:261
msgid "On-Air Animation Count"
msgstr "방송 중의 애니메이션 갯수"

#: src/BangumiDataSource.cpp:262
msgid "Daily Animation Count"
msgstr "매일 애니메이션 총 갯수"

#: src/ConfigDialog.cpp:47
msgid "Bangumi"
msgstr "편성표"

#: src/ConfigDialog.cpp:49
msgid "Prefer local translation name"
msgstr "현지 번역 이름 선호"

#: src/ConfigDialog.cpp:52
msgid "Prefer local  premiere time"
msgstr "현지의 방송 시작일 선호"

#: src/ConfigDialog.cpp:56
msgid "Hide special programs"
msgstr "특별한 프로그램 숨기기"

#: src/ConfigDialog.cpp:60
msgid "Treat midnight as another day"
msgstr "자정을 다른 날로 취급하십시오."

#: src/ConfigDialog.cpp:64
msgid "Open web pages in external browser"
msgstr "외부 브라우저에서 웹 페이지 열기"

#: src/ConfigDialog.cpp:70
msgid "Data sources supported by ACGDB.COM"
msgstr "ACGDB.COM의 데이터를 사용하고 있습니다"

#: src/ConfigDialog.cpp:73
msgid "OK"
msgstr "OK"

#: src/InfoBox.cpp:198
msgid "Spring"
msgstr "봄"

#: src/InfoBox.cpp:198
msgid "Summer"
msgstr "여름"

#: src/InfoBox.cpp:198
msgid "Autumn"
msgstr "가을"

#: src/InfoBox.cpp:198
msgid "Winter"
msgstr "겨울"

#: src/InfoBox.cpp:250
#, c-format
msgid "Premiere :   %s"
msgstr "방송 시작 날짜 :   %s"

#: src/InfoBox.cpp:256
#, c-format
msgid "Episode :   %s"
msgstr "에피소드 :   %s"

#: src/InfoBox.cpp:262
#, c-format
msgid "Tags :   %s"
msgstr "태그 :   %s"

#: src/InfoBox.cpp:267
msgid "Description :"
msgstr "설명 :"

#: src/InfoBox.cpp:289
#, c-format
msgid "Time :  %s"
msgstr "시간 :   %s"

#: src/InfoBox.cpp:295
msgid "ON AIR"
msgstr "방송 중"

#: src/InfoBox.cpp:296
msgid "OFF AIR"
msgstr "방송 시간 외"

#: src/InfoBox.cpp:297
msgid "FIN"
msgstr "방송 종료"

#: src/InfoBox.cpp:299
msgid "UNKNOWN"
msgstr "알수없는"

#: src/InfoBox.cpp:301
#, c-format
msgid "State :  %s"
msgstr "상태 :   %s"

#: include/defs.h:11
msgid "Daily Animation Widget for SAO Utils"
msgstr "SAO Utils를 위한 일일 애니메이션 위젯"

#: include/defs.h:12
msgid "The SAO Utils Project by Joshua"
msgstr "Joshua의 SAO Utils 프로젝트 입니다"
